成報話唔走689路線, 梁粉話689路線不變

好撚亂呀,屌你老母

成報睇黎背後勢力勁啲

點解689有路線？
佢有冇咁大既膽 學支那高層整一線路線出黎
定呢條根本唔係689路線

唔俾689連任，但又俾林鄭選，代表乜?